2016 年砌機List求評+壞左要整想升SPEC

是咁的，小弟係2016年4月行高登出左呢部機
想問下當年黎講呢部機呢隻SPEC抵唔抵屌 呢個SPEC值唔值5650

近日部機壞左 拎番去賣呢部機個到整 佢話壞左火牛 同壞左CPU風扇 仲有顯示卡過熱

想問下換咩火牛好同埋換邊隻CPU風扇好

順便想升一升級張顯示卡同RAM

顯卡方面最好可以全力推足推ASUS PG258Q 240HZ MON

RAM就想高頻高mhz小小 請問洗唔洗升夠16GB RAM?

仲有洗唔洗買隻一體式水冷？

主要黎打吃雞PUBG, Warcraft3

希望可以流暢玩到食雞 開槍殺人唔會LAG

之前張GTX 960 2GB 玩吃雞 射人就算描準左都可以打十槍都完全射唔中

仲有想問下warcraft3呢隻game 鎖FPS 66 左右 咁用140HZ/240HZ MON玩比起60HZ玩會唔會有分別？

題外話：其實砌機係咪最好去3C大鋪 例如 Centralfield 正都 Comdex 或者 法奧悠二/T記？

放大d 個SPEC比巴打們睇

顯

你

留明跟進

對唔住巴打 打少左個示字 無心SORRY

而家intel cpu好貴

加多條2133 8GB
DISPLAY 當你預4000$ 執左 1070TI
買隻115X 塔散夠做你要做既野啦

水魚list

巴打想問下115X係咩黎？ 水冷散熱？
同埋有冇完整d既名

腳位

到你部腦玩某D 3A唔得
你先再諗換U 換板啦

刁民丁巴打 火牛同CPU 風扇有無推介

直接買DDR4 3000+ 16GB RAM KITS

玩得144hz基本上點都要換u 板

GTX960 都出到真係垃圾

想當年我多你1500, total$7000

已經係3TB HDD ,256GB SSD, rx470 4gb, i7 6700

所有野高你一級

睇個衰款都係 電腦店呃你換野

貼張單睇下

無,自己諗
唔想幫太多 SOR

張單係多左個U2417H 電腦moon, 同少左個SSD
所以加多減少底下, 只係講主機 total係$7000到

都唔明上得連登都會入下硬件台個求List區/上悠二網度執list, 都有咁多水魚
係呢度俾小小錢, 可能有巴打幫你砌機, 好過做水魚

計下先

i7 6700貴i5 6500 約780

RX470貴GTX960 約35蚊

3TB硬碟 貴1TB 約200蚊

240GB SSD 貴 120GB SSD 貴 約100蚊

差1115蚊

睇漏 你8GB X2 佢8GB X1

加多340蚊

=1455蚊

再計埋底板 火牛 都還好啦

SSD
120 240gb ssd差一百 你傻左, 個時係2016喎, 邊有咁少, 現在都唔會差100啦,
我用samsung evo 850, 佢係kingston

Display card
GTX1060 當時出左, 仲用上代野幫人請舊貨, 是否on9, GTX1060,RX470都比GTX960勁30-50%